# Module translations.
# Copyright (C) 2026 Poweradmin Development Team
# This file is distributed under the same license as the Poweradmin package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Poweradmin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: edmondas@girkantas.lt\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-16 12:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-16 12:26+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:171
msgid "$ORIGIN and $TTL directives"
msgstr "$ORIGIN 및 $TTL 지시문"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:216
msgid "A zone with this name already exists."
msgstr "이 이름의 영역이 이미 존재합니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:112
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:170
msgid "Cloudflare zone exports"
msgstr "Cloudflare 영역 내보내기"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:109
msgid "Confirm import"
msgstr "가져오기 확인"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:68
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:30
msgid "Edit zone"
msgstr "영역 편집"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:222
msgid "Failed to create zone."
msgstr "영역 생성에 실패했습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:228
msgid "Failed to retrieve created zone."
msgstr "생성된 영역을 가져오는데 실패했습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:101
msgid "File size exceeds the maximum allowed size of %s."
msgstr "파일 크기가 최대 허용 크기 %s을(를) 초과합니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:58
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:3
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:173
msgid "IDN domain names"
msgstr "IDN 도메인 이름"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:42
msgid "Import Preview"
msgstr "가져오기 미리보기"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:13
msgid "Import Results"
msgstr "가져오기 결과"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:124
msgid "Import Zone File"
msgstr "영역 파일 가져오기"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:33
msgid "Import another zone"
msgstr "다른 영역 가져오기"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:19
msgid "Import completed successfully."
msgstr "가져오기가 성공적으로 완료되었습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:175
msgid "Import session expired. Please upload the file again."
msgstr "가져오기 세션이 만료되었습니다. 파일을 다시 업로드하세요."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:48
msgid "Invalid zone ID."
msgstr "잘못된 영역 ID입니다."

msgid "Master"
msgstr "마스터"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:172
msgid "Multi-line records"
msgstr "여러 줄 레코드"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:66
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Native"
msgstr "네이티브"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:116
msgid "No valid records found in the uploaded file."
msgstr "업로드된 파일에서 유효한 레코드를 찾을 수 없습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:95
msgid "Please select a valid zone file to upload."
msgstr "업로드할 유효한 영역 파일을 선택하세요."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:70
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:133
msgid "Standard BIND zone file format. Max size:"
msgstr "표준 BIND 영역 파일 형식. 최대 크기:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:169
msgid "Standard BIND zone files"
msgstr "표준 BIND 영역 파일"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:165
msgid "Supported formats"
msgstr "지원 형식"

msgid "Success:"
msgstr "성공:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:69
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:107
msgid "The uploaded file is empty or could not be read."
msgstr "업로드된 파일이 비어 있거나 읽을 수 없습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:67
msgid "There is no zone with this ID."
msgstr "이 ID의 영역이 존재하지 않습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:79
msgid "This zone does not have any records to export."
msgstr "이 영역에는 내보낼 레코드가 없습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:4
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:67
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:155
msgid "Upload and preview"
msgstr "업로드 및 미리보기"

msgid "Warning:"
msgstr "경고:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:48
msgid "Warnings:"
msgstr "경고:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:56
#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:67
msgid "You do not have permission to add zones."
msgstr "영역을 추가할 권한이 없습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:59
msgid "You do not have permission to export this zone."
msgstr "이 영역을 내보낼 권한이 없습니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileExportController.php:42
msgid "You need to be logged in to export zone data."
msgstr "영역 데이터를 내보내려면 로그인해야 합니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:5
msgid "Zone Import"
msgstr "영역 가져오기"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:131
msgid "Zone file"
msgstr "영역 파일"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:95
msgid "Zone name"
msgstr "영역 이름"

#: lib/Module/ZoneImportExport/Controller/ZoneFileImportController.php:211
msgid "Zone name is required."
msgstr "영역 이름은 필수입니다."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:99
msgid "Zone type"
msgstr "영역 유형"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:59
msgid "Zone:"
msgstr "영역:"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:43
msgid "records"
msgstr "레코드"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:26
msgid "records failed."
msgstr "레코드 실패."

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:25
msgid "records imported,"
msgstr "레코드 가져옴,"

#: lib/Module/ZoneImportExport/templates/import.html:20
msgid "records imported."
msgstr "레코드 가져옴."

msgid "records skipped (duplicates)."
msgstr "레코드 건너뜀 (중복)."

msgid "records skipped (duplicates),"
msgstr "레코드 건너뜀 (중복),"

msgid "Add all records"
msgstr "모든 레코드 추가"

msgid "Conflict strategy"
msgstr "충돌 전략"

msgid "Replace matching records"
msgstr "일치하는 레코드 교체"

msgid "Skip duplicates"
msgstr "중복 건너뛰기"

msgid "Target zone"
msgstr "대상 영역"

msgid "The selected zone does not exist."
msgstr "선택한 영역이 존재하지 않습니다."

msgid "You do not have permission to modify this zone."
msgstr "이 영역을 수정할 권한이 없습니다."

msgid "You do not have permission to import zones."
msgstr "영역을 가져올 권한이 없습니다."

